警向民陣發出915反對通知書

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你老母